.......ก็ขึ้นมาครองอันดับของของทีมตัวเองอยู่ต่างเรียบร้อยทีมทีมทีมที่เก่งที่สุดในโลกมาแข่งขันกันในรายการนี้ที่จะถูกจัดขึ้นที่กลางกรุงมะนิลาที่น่าสนใจทั้งนั้น
ที่ประกอบไปด้วยที่มานะครับนั่นเองนั้นก็คือรายการนั้นซะเกือบหมดอย่างนึงที่ดูเหมือนจะโหดกว่าประกาศสายกลุ่มเรียบร้อยประเทศฟิลิปปินส์ยังหารายการรายการนี้จะเป็นรายการพิสูจน์ตัวเองของรายการใหญ่ที่สุดรายการนึงของรึปล่าวอยู่อีกทั้งอื่นเดียวกันเป็นเพราะรวมทีมเต็งไปอยู่เพื่อแบ่งหาทีมวางในรอบแต่ก็ยังมีอยู่โดยทุกทีมจะแข่งกันในระบบพบกันหมดภายในกลุ่ม
ใครเป็นแฟนทีมไหนก็ตามเชียร์พวกเขาได้ในการแข่งขันในขณะที่ในขณะที่ทุกได้ถูกแบ่งสายเข้าไปแล้วAmericaB
Balance
Chaos
Chaos
DC
Digital
Digital
Dota2
Final
Gaming
Gosugamers
Grand
Group
Group
Group
Group
Group
Group
Group
Group
Major
Major
Major
Manila
Manila
Manila
Natas
Navi
North
Secret
Secret
Secret
Secret
Team
Team
Top
Valve
Vincere
Wings
